一人一個最on9嘅夢

我先
同班frd去完日本, 係當地殺左人,
我個frd諗住成條屍帶返香港...
我問佢係咪想坐監？
跟住我就將條屍斬件帶左返香港
返到黎諗緊點棄屍....
最後我入廚房, 整左個蕃茄汁, 跟住倒左啲人肉落個鍋到炒, 整左個蕃茄肉片, 入盒, 去荒山野嶺倒左佢....

仆街成晚好似無訓過咁

中國夢

琴晚發夢 出差miss左班機
比老細屌到飛起

發夢去咗廁所屙尿 醒咗就發現真係屙咗尿

發夢自己就嚟死，但諗起未好好報答老母就死左佢會好傷心，忍唔住喊出嚟。然後拎左張紙，寫住希望下一世我老母可以都可以認得出我係佢嗰仔，跟手俾左條友。

然後就醒左，屌拿星真係流馬尿 平時都唔係咩感性嘅人好少喊

可能你忍左好耐

你個夢咁完整,
會唔會你真係做左,
話自己發夢見到,
起度呃緊自己咋

唔係呀 真係夢黎 但好真實
一起身果下講左句：屌你老母 好彩發夢
真係驚要坐監